你的手機用緊假繁體字嗎？

你的手機/平板 :

亮 滑 以 角 沒 過 化 骨 麵 房 空
(各位對比一下自己手機在使用甚麼的「標準」)

咁都搵到野打飛機
利申:用緊IP

甘你老母啊

用開台灣繁體

大陸過字應該係簡體 即係
过

General > Language & Region > Add language > 繁體中文（香港）

有無話邊一款先係正宗

iphone 8 plus 台灣正體中文

個滑字 又唔係台灣又唔係中國
即係點

個沒字大陸真係好似張圖咁寫嫁？

沒

LM

港版
你有興趣可以睇下
港版嘅 月字係直、台係彎
於 字又係有分別
骨 你都講過啦
係有少少分別

Google 輸入法

an表示無問題

留言個 體 字

沒没

化骨以麵

one plus 表示無問題